一蘭拉麵用牛肉取代叉燒，雞肉取代豚骨湯底

日本一蘭拉麵即將推出走豬肉拉麵新店，預計明年春天東京新宿區開幕，用雞肉取代豚骨湯底，而叉燒豬肉轉做牛肉製成，據說是想吸引更多穆斯林遊客

原文
豚骨ラーメン店を展開する一蘭（福岡市）は25日までに、材料に豚を全く使わないラーメンを提供する店舗を2019年2月ごろ、東京・西新宿に初出店すると発表した。豚肉の食用が禁じられているイスラム教徒らにも楽しんでもらえるよう配慮し、増加する訪日外国人旅行者の来店客を広げるのが狙いだ。

濃厚な豚骨スープの味わいに似せるため、鶏などをスープに使用。チャーシューは牛で代用し、麺は通常の店舗と同じものを用いる。レシピの開発に約20年間を費やしたという。

一蘭は今後、国内外で豚不使用の店舗を広げる方針。イスラム教徒が多い東南アジアの国への出店も検討する。

白雞湯底拉麵係咪開始上位

係唔係入唔到口大陸豬咋

似

牛肉都好多佛教徒唔食喎

乜muslim唔係要食halal food既咩

係有得揀定係真係取代？

無得買大陸豬肉，一蘭要轉用牛
中國或成最大贏家

即係你覺得佛教徒食豬?

日本一蘭拉麵即將推出走豬肉拉麵新店

新店only

左膠

好撚多都淨係話唔食牛

搞清楚印度教定佛教?

正宗日本人:what is 一蘭??

雞白湯的福音

唔係好明，佢哋唔食牛嘅咩?
牛食草㗎喎
草即係齋嚟啦
咁食牛咪即係食齋囉
點解唔食得？

呢位師兄咁有彗根，一定明白草係食肥料（屎）大。
敢問閣下幾時開始會直接食屎？

拜觀音唔食牛

可能唔關宗教事 琴晚係日本見到新聞話有80幾隻豬死左 xxxx陽性反應 唔知係咪豬瘟 唔識日文睇唔明

イスラム教徒

食素定唔食肉呀1999

證明豬瘟嚴重影響供應
肯應變係好事！
對於果啲後知後覺和明知不覺的廢官
有意思得多

未認證，但趕住2020東京奧運應該會

露底了

穆斯林要食清真肉，唔係唔食豬咁簡單，算把啦

仲當佢既食材全部日本貨黎
原來都係垃圾 不了

無知一問 佛教徒唔是唔食肉咩

拜觀音先唔食牛呀

嗰啲未必係拜「佛」

着重拜觀音、或者信道教都係唔食牛

halal food一街都係，算乜春

改埋名做伊斯蘭拉麵啦
咁就可以名正言順炸咗間公司

以前靠牛耕作 叫有功德

日本用得日本肉會特登寫明国産
岩岩check埋官網都無寫原材料產地
不過日本豬肉一般入口美國同加拿大

咪係
直情要100%清真廚房先得
動物肉又要經清真式殺
邊有話換牛肉咁易

好日本人

個d叫和尚呀懞撚

主要好似
因為觀音拎自己比牛食
牛從此由雜食變肉食
呢個故事？

佛教唔清楚 不過以前儒家好似都係唔食牛 政府亦都唔比隨便殺牛

攞屎做肥料種菜,咁你食菜係咪等於食屎呀懞?用下你個閪腦諗野啦

*唔殺 唔係唔食

有冇機關槍湯底?
食落有子彈味

買唔到豬都要作個藉口

牛炭疽之後可以轉做咩 ?

豬貴過牛既時代到啦

唔食牛係印度教，因為牛係神聖(水牛除外) ，
但佛教徒可以食三淨肉(好似係)

港女理得你咩宗教
主要係因為牛毒
對皮膚唔好
少左一班港女食
應該好快執

以前觀音同牛講：你睇下人類幾辛苦耕田 你落去幫佢地手啦 人類一定唔會待薄你架
點知牛落到人間 人類唔單止勞役佢地幫手耕田
仲煮左佢地黎食
結果觀音就決定坦胸懲罰自己
而觀音徒為左尊重都係唔會食牛既

好似係咁 有錯請指正